唉好頹

呢兩三暐頹到
冇心機溝仔啦

*兩三日

點解